孫政才沉迷《王者榮耀》 「一局不結束不下車」

重慶市委原書記孫政才自落馬以來，一直受到媒體關注，外界對其犯案內幕尤為感興趣。網絡最新傳聞指，孫政才不顧工作，沉迷網絡遊戲《王者榮耀》，曾多次在工作會議開始前打機，「一局不結束不下車」。

12月15日，陳敏爾執掌的重慶官方對孫政才案作出最新表述，稱要「堅決清除孫政才惡劣影響」。新華社通報孫政才落馬罪名，包括「政治腐敗」、「經濟腐敗」、「生活腐敗」等。其中，通報還指出孫政才「嚴重違反工作紀律，官僚主義嚴重，慵懶無為」。

孫政才「慵懶無為」，被指不顧工作，沉迷網絡遊戲。近期，中國網絡消息披露，孫政才曾多次在工作會議開始前沉迷游戲，「一局不結束不下車”，而“車外十多個人乾等着」，有民眾譏諷「孫政才是沉迷《王者榮耀》級别最高的領導人」。 除慵懶無為外，孫政才還被指生活腐化墮落，貪戀女色，有媒體稱，孫政才主政重慶時，挪用「一帶一路」專項資金，供情婦使用。而他的多名情婦亦為其誕下多個私生子。

沉迷玩樂，貪圖女色，挪用國庫
乜唔係個個做得中共嘅高官都係咁㗎咩
其實真實原因在於，被拉落馬嘅官多數都唔係習派嘅人，純粹中共政治黨爭嘅結果

呢d鄰國打飛機檄文
睇得多都悶喇
權鬥成王敗寇
依家寫周永康強姦九十歲老嫗隻豬都得喇

同佢對打果啲咪又係政軍高層

你話一個呀伯沉迷隻手機game
不如屈個盲既偷睇國家機密啦

仲以為咁高地位嘅人咩都有，唔會鍾意打機

推阿婆落海。強姦隻豬